覺唔覺養唐狗果d女仔 通常人品都唔錯

咁多靚品種唔養 養隻樣衰既

隻狗個樣都好過我

唔知，不過養貴婦一定係死八婆

但你都唔會媾到

唐氏女都心地好好

你老母生你呢個仆街仔就樣衰，唐狗不知幾撚得意

事實就係 唔係點解夜晚落街見d寵物狗都係純種

你就樣衰唐狗不知幾得意

好似養芝娃娃先多死八婆

點解夜晚放狗 都係純種多？
同高官一樣 講香港教育無問題 但人有選擇自由？

I agree with you

咁養八哥嗰d呢

邊個話唐狗樣衰
有d都好可愛架

細個咪可愛囉, 大個一律都係變毒撚樣